[X]有冇iPhone X巴絲用緊全黑wallpaper

用全黑真係慳電好多
見到啲靚wallpaper都唔捨得用

#:o

我長期熄機唔用仲慳電

等睇你燒印

wechat

你大陸人黎

正常香港人都唔會裝百度app啦

睇佢應該係離撚曬地嘅外國撚

英國巴

香港好地地點會用qq

點樣整條邊位咁樣

正

求原圖

屌你老母支那寶

樓主大陸仔嚟

班ifandog 真係煩，以前笑人用AMOLED , 家下用黎打J